大快活menu咁少選擇既?

黎黎去去都係咖哩,煲仔,焗豬,肉意
連燒味飯都冇..

下午茶有义燒飯喎

得下午茶有 有鬼用咩
頭先買晚餐 望住個menu諗左十分鐘
最後買左個蝦仁炒蛋 難食到

個趨勢係咁
美心又係，小過你老母啲尻毛

除左晚餐想食焗豬，唔係都唔會點去食晚餐

可以大量集中買個d料 減低成本

焗豬ok 起碼唔會難食
我個蝦仁炒蛋一粒鹽都冇落 淡到

個賣點就係無落味精
其實即係調味都慳返

义你老母

夜晚燒味都唔好食
反而佢多d家常小炒
大家樂款式仲少

咁為顧客著想

有邊款好食d呀 求推介

樓下得佢，m記，kfc，唐記
冇得簡

其實係一啲啲分店有
多數大間嗰啲先有燒味飯

濕米六粒